Нужно написать класс StaticMap — неизменяемый словарь, который принимает (один) набор пар (ключ, значение), а потом отдаёт по ключу соответствующее ему значение. В классе должны быть:
* конструктор, принимающий на вход вектор пар интов (std::vector\<std::pair\<int, int>>). Первый элемент пары — ключ, второй — значение
* метод int Get(int key, int default\_value), который возвращает value, соответствующее key, если такой key есть в наборе пар, и default\_value иначе
* метод bool FindKey(int key), который говорит, есть ли данный ключ в словаре
В классе НЕ должно быть конструктора по умолчанию
Методы поиска должны отрабатывать за логарифм в худшем случае; конструктор должен работать за N log N в худшем случае
Гарантируется, что в исходном наборе пар ключи не дублируются
В задаче нельзя использовать любые вариации на тему map, как и библиотечный бинарный поиск. Можно пользоваться библиотечной сортировкой

Дедлайн — 9 сентября 9:00
